波台嘅物業管理師們，日子近了，是時候幫住客開門同禁lift了

行動代號：最緊要身體健康！

占奔都係物管師？

係，代朋友更剩係做新年

牙占工作偷快

to親切蛇:

新工好忙，可能未必有時間同你於波台相聚了

依兩日笑到我塊面僵哂
過埋年claim工傷請病假

你個朋友咁好人

物管師收入太可觀，

他新年假同全家去歐洲遊埠了

我都就來面癱了

樓主終於過左15日行政拘留

係，大家去玩真係要小心

替工收到利事要拎返出黎俾長工分
咪𠹌諗住吞咗佢

邊個知

祝工作順利